
                      Tom Hanks y el actor que interpreta al espía soviético….esas son las dos únicas razones que hacen que esta película merezca la pena …..porque el resto es todo plano plano plano…. La historia casi ya te la sabes antes de entrar a la sala, la ambientación es demasiado austera, se hecha de menos a John Williams, “canta” el doblaje del actor alemán de la “La vida de los otros” (que no es el suyo habitual y que aquí esta con un acento muy forzado), los actores secundarios son demasiado desconocidos e impersonales, no se apuesta por desarrollar el personaje de la hija del protagonista o el personaje de la novia del estudiante capturado.....en fin, una película a medias excepto por dos actores…....¡ay ay ay Spielberg! desde que te fuistes a salvar a Ryan aún no has  vuelto……………….
        
            